毒撚朋友出pool 作為兄弟為佢開心同時有少少妒忌

本身大家都係毒撚 係香港朋友都唔多個
但係出左國讀書一個月左右就扑左條女
一方面為佢開心
同時心底一陣陣妒忌湧上黎

兄弟黎嫁 應該全心祝福佢
講好第時無女我地大家互射 你條仆街無口齒